［投票]有無人真係鐘意食傳統月餅？

中秋又嚟啦
啲親朋戚友又送十九幾盒月餅
真係睇撚到啲蓮蓉蛋黃都覺得滯
賣都咁撚貴又唔撚係好好食
有無人唔係為節日氣氛，而真心鐘意食？

識條撚咩你 月餅好撚好食
見到都滯 狗也不屌

以前有氣氛
成個家族聚埋一齊
食係幾好食
又可以玩蠟燭
自從老一輩走晒之後都冇再食過

當你每年都收冰皮，你就會鐘意食

仲以為係講五仁月餅

未有奶黃月出現時就係

紅豆同紅蓮蓉都好食 但真係一兩個起
唔似冰皮可以一次食幾個

比我 我好鍾意
冰皮同食屎冇分別
五仁我都好鍾意

120蚊盒幫你回收

都係嘅 轉左食冰皮 當雪糕咁食

講緊傳統蓮蓉

我知道

冰皮真係當甜品
但蓮蓉月餅始終有中秋一家人既味道

鍾意嘅，但一年一次，一兩個就夠, 平時就免了
紅蓮
十勝紅豆算唔算
其實金腿伍仁都唔差

剩係鍾意食面頭嗰層焦焦地 下面唔食

幫你收左佢
好撚鐘意食雙黃蓮蓉

咬一啖 童年回憶返晒黎
咬第二啖 就開始流淚了

望住自己個肚腩大叫

我的青春呀

以前新興起冰皮大大個,依加越出越細
反而傳統月餅仲係咁大個

樓主我121蚊幫你收

榮華既雙黃白蓮蓉真係好撚好食
美心收皮

傳統先正
D蛋黃油

冰皮淨係會食榴槤餡

一日可以食一盒

好食過冰皮、奶黃

剩係食傳統同奶黃, 傳統細個可以自己一個連蛋黃食哂, 而家唔敢喇

咁撚多人鐘意食月餅，R撚哂頭